今日唔留唔衝擊係為咩？

等黑警記者會無嘢講等林奠無得怪示威者（但其實兩個想法都唔好）
見大家口號式話今日和理非，仲衝動到要同留既人割。
小妹返左去但跟唔到，認真問點解唔比人留？

除非義士係想送頭囉